上水屠房職員初步確診 負責欄區牲口雜項 周四曾上班

本港新冠肺炎第三波疫情嚴峻，今日（25日）再創單日新高，新增133宗確診個案以及逾百宗初步確診個案。食物環境衞生署表示，接獲上水屠房通知，其中一名工作人員對新冠病毒呈初步陽性反應，而涉事人於屠房負責欄區牲口雜項工作，上班期間一直有佩戴口罩，其最後上班日期為7月23日。

發言人指出，上水屠房運作無受事件影響，並會確保運作符合規定的衞生和環境標準，且供應市場的所有肉類均適宜供人食用；而衞生防護中心將會追蹤該名工作人員在屠房工作的密切接觸者，並安排派發深喉唾液樣本收集樽予相關接觸者作檢測。

From：支那01，唔貼link了

手持午餐肉有閪屌既日子嚟喇